敢膽平權BNO，中方是否可以動用郭安法遞補約翰遜韜文

第38條，「不具有香港特別行政區永久性居民身分的人，在香港特別行政區以外，針對香港特別行政區實施本法規定的犯罪的，適用本法。」

支持中方到日落國執法